一日淨係覆一次係唔係可以收皮先

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

算數啦 成個鐘先覆一次嗰啲都可以收皮
仲要明明online😀

係聽日見

我都持續左3個星期，我唔搵佢，佢都唔會搵我，每次都隔1-2鐘覆一次

其實都知佢忙，所以決定放手，無謂仲煩住佢
曾經鍾意過佢，追過佢，結果係點都唔後悔

1日覆1次真係算吧啦
不過唔認同1個鐘覆1次有咩問題
出到嚟先見真章

唔係
年都唔覆一次先就叫收皮先

咁覆得多唔多先